# Что необходимо учитывать при анализе психофизиологической реакции летчика.
опыт летной работы, уровень подготовки и натренированости летчика, систиматичность выполнения им полетов, состояния здоровья в день полета